放兩張陳健安演唱會-$380 （kkbox優先場）

買多咗2張$380 kkbox優先票
Section 2區 I排 連住2張
原價連手續費放 $820 2張
有無鍾意族長嘅師兄要 留tg

陳健安2020以青春之名演唱會
演出日期：2020年2月28日 (五)
演出時間：20:15
演出地點：伊利沙伯體育館
演出地址：灣仔愛群道18號
門票詳情：HKD $580/$380

WHO

仲係咪放緊？
有意tg: